《乜代宗師》首映：1月21日屯門

有LINK：

港豬應該就算到世界末日

都只係會拍片